住咗一年澳洲，真心覺得香港唔好住

有冇人都覺得香港愈黎愈唔好住？

你而家先覺？

如果少人嘅香港嚟講係完勝

400萬人口既香港應該係天堂黎

住過幾個月澳洲已經覺得香港唔好住

美國,自由國家

你錯 香港最好住 有錢咩都做到

有兩樣好係
幾夜點都會搵到嘢買嚟食
同埋有車搭 包括的士

周街都係人呢樣野你幾有錢都解決唔到

第一點啱, 呢樣澳洲點都輸
第二點, 澳洲多數人都揸車

垃圾國家,垃圾人種

on9啦 有錢住邊都好
留係香港做乜

人多係香港最大缺點，同時亦係佢優點

因為人多，所以方便
因為方便，所以長壽

因為人多，所以污染勁
因為人多，所以樓貴租貴
因為樓貴租貴，所以物價貴
因為物價貴，所以壓力大